前線連掉唔掉嘢都有矛盾

成日話行動升級，但係大家做嘅野其實都係差不多，雖然大家都曾經ff過winter on fire嘅畫面會係現場出現，但現實係，今朝發夢就連有人提議掉嘢，因為如果唔係以今朝有限人數根本冇可能推前，但都已經俾人喝停，狗屋點掉都無人批評，但係今朝連諗下都會俾人屌，我唔係認為必須掉嘢，但係似乎我地除咗現行嘅手法外，其實冇其他升級手法得到大家共識，咁我地嘅遊戲模式會點走落去？

係現場除咗俾人打之外
真係唔知點
講咗成個月升級，但其實同雨傘冇分別
受傷手足就越嚟越多

現實係有一班社運銅牌仔
呢班人自恃已參加多年社運 經常係前線進行指揮 教人抗爭
但佢地經驗錯 觀念錯 能力弱 仲以為自己好有料
十足lol入面打左咁多季都係銅牌既柒頭
呢班社運毒瘤 社運寄生蟲 係今次失敗的主因

冇戰死沙場既決心唔好諗住沖得贏速龍
莫講話大部分學生，成年人都驚啦

發夢見到前排淨係拎遮係咁俾人打後排有人話唔好掉野呀!!! 真係痴撚線 唔該用你對死人眼睇下啦 唔掉野前面班人俾人打死呀 你掉野起碼班狗會縮下先啦 屌真係好撚嬲 而家唔係叫你係又掉唔係又掉 但人地主動推埋黎都唔掉得?

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

現實就係大家冇all in既決心

要有俾人打死既決心先贏到邪惡既政權

睇睇1987南韓人既示威

你地連流血都驚；都係散啦

由旁邊既左膠廢老開始落手；呢個係長年戰爭

垃圾和理非就唔應該行到咁前

如果和理非集會放火要比人打，咁喺前線講和理非嘢都該打，因為佢喺前線擾亂軍心，阻住手足做嘢！

千奇唔好激嬲香港警犬呀

五年後繼續班和理非騎劫
灰

掉還掉, 唔好掉頭盔

對，唔好去囉

得你啱

winter on fire對面係玩到用sniper射示威者

衝擊得幾多次？衝完又點？掟撚死班差佬又點？三個走左又點？政府無啋過你。

所以停一停先。七一非最後一戰，人地有槍有炮想推翻一個政府，都要用年去計。所以呢場係馬拉松，保持心中熱血，一吹雞馬上到，留有用之身，咁就夠了

綁走d和理非先
豬隊友累街坊

成日話今次無大台
但抗爭意識都仲係比人綁死左
仲係停留係佔領然後等比人打既階段
其他人提少少意見又即刻屌鬼
咁場抗爭又點會有進步？

喝嗰啲有機會係差佬，請留意

升級=雞蛋都唔掉

掉啦
只要衝就預定要打完甩身
冇可能比人禁住仲走得甩